[呃錢] 有冇人聽過 香港pickup "pick up hero"

見google冇人講過依間野 等我講下
我唔係做幫佢地送件果D pick up hero
上次有份件想送 但自己行唔開 聽過朋友講話佢做過依間野幫人送件
咁諗住試下啦 開左個AC 第一次落單首先你要用信用卡top up落個AC先
大概13個綠色線地鐵站既距離 30Lx20Wx15H 1kg重 佢收$80
咁唔係好多錢 OK啦照top up

點知原來散戶唔係100%配對到有人幫你送件
要做左月費會員先可以保證有人幫你送件 仲要做左會員六個月內唔岩用要罰錢$1600

我心諗咁on9不如退錢算啦就係佢個網send左個msg話想退返D錢落信用卡
佢叫我send email去佢地公司 OK 我照send 我清楚列明話想退返錢落信用卡
佢竟然答我 “不用擔心！如果你曾於成功配對前取消訂單，費用將全數退回到你的帳戶中。你可以查看你的結餘，並在下次訂單中使用！”
係咪姐係逼人下次繼續搵你送貨 但又送唔出

之後我再send email直情話要取消帳號同埋退款 之後就隔左成個禮拜冇人再覆過我
我又再去佢客服果到問退款 佢就又話要收續費又要需時一個月etc.
我就問佢係咪代表已經處理緊我個case 有冇ref. no. 俾我參考下 講多兩句佢直情已讀不回

同埋我想譎上網搵到佢地個電話號碼應該都係假既 因為冇一次係打得通
雖然$80唔多 但最唔抵係比撚左間垃圾 然後乜service都用唔到
下次都係唔好貪小便宜 搵返D正常速遞公司算

做過呢間嘢送件 黐撚線公司 啲客服串過馬撚 又成日已讀不回 搵唔到收件人whatsapp客服無人覆 一個唔該遲到就扣你一半錢 成日拖糧 唔啱數都可以大大聲話佢哋無錯
黐早執粒

不如轉會啦, 有間叫 "全民速遞" (個apps 既名叫: anyway), 又係做呢啲嘢既, 好處係投件者保證有人送, 價錢仲幾平 (好似係), 唔使用credit card, 亦冇合約、又唔使預繳，介紹人地用仲有得平，樓主下次download anyway 呢個apps 試下啦~

其實唔係冇人講，係呢間仆街公司會有team 人專係delete 唔啱聽既留言，所以屌佢既留言唔使１分鐘就冇咗，咁大間公司邊可能完全唔會做錯野架？講都冇人信啦

點知原來散戶唔係100%配對到有人幫你送件
要做左月費會員先可以保證有人幫你送件 仲要做左會員六個月內唔岩用要罰錢$1600

之前咪有用家話比唔比月費都要等幾粒鐘先有人接單，仲要3-4 粒鐘先送到目的地，節日 (eg. 聖誕、新年、情人節...) 幾乎冇人接單，所以佢地不斷登廣告請人，啲人又做唔長，結果玩死佢自己

呢個唔止係同客戶食水，
也同幫手送嘅人食水。

話說，拎貨時，
他們不斷話拎多啲貨去送啦。
好，咁我拎咗4件，
4件之中，兩件係捆綁單，所以係附近嘅單，
但之後，係一張送唔到，另一張係送返去站頭。
好，我按指示送返站頭，
發現冇人，又打唔通俾站頭。

仲要嬲嘅係因為，
唔覆，仲要自己蝕晒啲錢。
送一次貨，$3x元，就咁搭車用咗$1x。
捆綁單，收到客戶嘅現金$20，但又要按指示俾返$20，最後出得$1x。

成日客戶都唔得閒，咁就要跑兩轉，
同時呢幾次，因為係步兵，所以有幾次因爲趕時間，而要搭的士、Uber。

真心，唔好信他們。
唔會再幫手送野了！！！
自己揾返個好少少嘅炒散工，都唔好信他們！！！

我之前貪得意登記咗做步兵，發現啲單錢低到傻，荔枝角過灣仔可以俾得$17，仲要佢地食20%，車錢都唔夠，冇得賺邊有人做啊？
仲有就係每日都有單係遲哂到送唔出，睇怕都冇人會搵佢地送貨啦

剛剛做滿一個月，但是正為去留而煩惱，這公司想要在它身上賺取多於一分錢真的很難做到，用盡各種手段去扣錢，包括取件時間、送件時間，若商戶沒有收起該張單，到期後仍能接單，但是取件及送件時間要雙重扣錢後再扣傭金，平時見到的單，多數是做下樣擺出來，未必真係預左有人接，例如荔枝角送去長州，單價只有20元，你認為合理嗎?叫人送都要百幾蚊，而且車錢自備，想要去長州根本只有搭船，相信你係中環返工，放工後返長州，都唔會專登搭車去荔枝角拎件20蚊既貨返去長州，而且單價最近才加入公司的人，好似係要每張單額外扣10-20蚊，即顯示單價低10-20蚊，因為我所知有其他步兵一齊做野時同一時間對比單價，我由第一日做開始就見到次次少人地10-20蚊，一張綑綁單150蚊左右就會少12蚊，即係人地早少少加入顯示150蚊，同時間我只顯示138蚊，單價愈大愈呃得勁，人地顯示255蚊，我只顯示203-212蚊左右，然後問左兩三次客服都係同我講單價有升有跌，咩唔係每個人見到張單價錢一樣，然後有升有跌，點解差幾十蚊都叫正常呢?,每分鍾跳價正常只有兩三蚊,差幾十蚊實在係有問題。

仲要8折找數

邊個會做?

傻豬嚟嘅, 做 lalamove 同 GoGoVAN 都好過佢地多多聲啦